其實民主法案今年唔通過未嘗唔係一件好事

快d通過當然好，但就算唔通過大家都會更清醒，唔再依賴呢條法案黎局限自己。以後唔會再出現咩停止勇武一星期等法案通過呢d鬧劇，唔會再話驚裝修影響通過法案。

無大國會純粹因為道德同正義感黎幫你，香港只需要繼續證明自己有被利用既價值，美國係唔會咁容易放棄香港呢個春袋黎打倒支共。美國而家仲推緊be water act同打算今年內通過修改《美國-香港政策法》部分條文，短期內對我地一樣有助力。

呢條法案從來都只係level the playing field，就算通過左都一樣要繼續抗爭，因為根本去到實施制裁都唔知幾耐之後，自己香港永遠都係自己救。

學有巴打咁講，香港係有一套獨有既抗爭方向
經濟抗爭 x 武力抗爭 x 國際戰線，缺一不可
國際戰線永遠只係輔助，對抗支共，融入武力抗爭既長期經濟戰先係主軸

唔係話法案唔重要，當然都要繼續集氣盡可能令佢盡快今年內通過，但請大家唔好太上心。就算佢而家即刻通過，我地一樣都係唔會放棄同要繼續抗爭

11月2號，準時3pm，維園見

甴近平
11.2

唔好太依賴美國，自己香港自己救

回歸主線 實行攬炒

112，維園見

成地精

其實通唔通過法案，條抗爭路線都係要有願意攬炒既心態先有機會贏

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

咁快過左 我地無咁大動力撐落去
但好多人覺得係包袱
覺得咁做咁做會令到班議員唔支持

暫時個問題唔係唔會過，只係喺議程入面排得後啲
(冇記錯好似係260幾條bill入面排到去23X)

只係考慮緊今年通過唔到有咩好處，同埋希望大家唔洗因為咁而覺得灰姐，無打飛機既意思

少少激進就用區選人權法做藉口打壓
呢家區選就種票 人權法就出年

係，所以我標題講今年內唔會過
拖到下年好似又要重新表決過，通過唔係難度，只係會拖得好耐

佢咁樣過啲唔過啲仲好
一過我諗好多人會更加依賴個法案

多左一個聯署了

而家36

yes

講真，斬件上咪更加好

推

好波不過依然有議員反對就會繼續hold無得uc
我地都可以繼續努力要求佢今年通過，但唔洗因為通過唔到而灰

快撚到幫我推多幾下

up

自己香港自己救

係 入埋集中營先顯得危機既迫切 港豬先會識得反抗

唔係話佢通過冇用，亦都唔係話佢拖下拉扯下冇用，只不過無論你要呢個世界同你有咩關係，首先係要做好自己，要自強，人哋只會因為你強，有價值先有deal，奶美同啲人奶共冇分別

Push

正禁多人推

打定先底驚有人會灰

明天見，真香港人自已要努力d

甴近平

無錯呀，正如當初冇100萬 200萬，612 71勇武抗爭，美國人又點會幫手
首先要自強，先會有人願意幫你落注係你到

而家好似要講甴近平

其實一切都係講利益

由香港人第一次正式實行罷買建立經濟圈取回主導權先係首要

好

差幾個？

當佢過唔到好過啦

好正常，無香港既獨特地位同利益搵邊個理你不過有時聽d議員咁上心、佩洛西個d成日勁關注，我都信佢地係有出於正義感既

曱甴兩個字差唔多樣

30個 co sponsor
票差 2-9 唔同人唔同講法

據聞而家個情況係有一位議員反對，就唔可以UC快速通過，要等到下年3-4月。通過只係時間問題，但可以拖好耐囉，隨時夜長夢多

呢個世界總有好人嘅

Co sponsor 唔係36咩

Tui

Stand with Hong Kong

堆

咁其實都仲有機會今年通過咁想問下個聯署有冇限期？

要66co sponsor 先可以 強制上大會討論

真係bonus 救香港要靠自己

係有架，我地都要繼續盡力爭取盡快通過，不過要做好心理準備有機會拖到下年春。至於聯署我就唔清楚

係時候回歸主線啦

push

我要攬炒

同意 推 事實係通過左都未必立即執行 重心要去返我地到先岩

哦明啦自膠表態支持個70幾位可以co sponsor埋就好雖然我都知要咁多個co sponsor 應該無乜可能

攬炒吧
我無耐性等美國了

經濟大爆破

屎煎片

工展會、聖誕、新年

同意

其實過到先奇
美國國會都有好多權力同派系對抗緊
要得罪中共既情況下點都無可能可以一致通過(100%太難 多數應該得)
所以都係慢慢排隊啦

一早講左 唔係為左條人權法去抗爭
係抗爭感動佢地出人權法

過 = 贏
唔過 = 又贏

贏左

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

岩呀，盡力令佢地盡快通過，但唔好期望過高同綁死自己行動

true

自己香港 自己救

112 3點維園見

上硬熱門

OK thanks手足

繼續穩固黃色經濟圈
撐黃罷藍
經濟攬炒
真香港人呢鋪一撚定要團結！

PUSH

就算聽日 Senate 通過左人權法，係咪代表我哋即刻停止抗爭？

要叫人休息大把藉口架啦
你估得人權法係藉口咩

高見

如果聽日有1m人 有機會㗎

是但啦
過咗又點
都係靠自己㗎啦
唔通條法案過咗就可以唔上街？

但是可以逼到班和理非出口阻埋一份

但和理非會咁諗

過左先挫下班狗既士氣，之後再修定滅佢冚家

唔係愈快愈好咩
樓主好似自我安慰咁

有生之年過到都當你 Win, 試問這世界怎麼會一個被公產黨收買嘅議員都無?個遊戲最屈機嘅係只要有一個議員阻，就可以再排過，排多兩次就排到下一次選舉了。等外人幫，不如早日行動地下化，成功機會可能仲高。

其實我覺得好多唔係咁諗既，但真心好多人為求通過法案真係搞到自己太過綁手綁腳

十一月二

甴近平

反正區選完班和理非會變返港豬
無分別

睇#11
咁緊係愈快愈好啦

制裁香港 唔攪中國有鳩用咩

外國係輔助
主力靠手足
信念要堅持
煲底下相見

攬炒係正道。

過左又唔得暴力
未過又話俾人話太暴力

對方暴力就一單都未解決到

頂唔撚緊

拎唔拎咗過半議席都係會叫人休息

老實講，香港呢d所謂暴力美國真係wfc，槍都無支真係唔成咩氣候，所以繼續裝修就岩

回歸現實, 唔好奢求美國佬幫住, 一定要假設美國佬幫唔到手, 要點靠我地自已做野

其實諗諗下真係一件好事

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加

甴曱平

都岩，終要自救

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

所以11月開始
BIG SURPRISE

所有戰線缺一不可

推！

巴打講得好
之前對美帝線有意見就比人話係鬼

香港革命一定係要香港人主導
其他地方真心當bonus睇就夠

認同
長期抗爭
香港始終要靠自己救

和理非國際線
秘密勇武be water 快閃俾直接壓力政府

不送頭 不被捕

聽日見，自己地方自己救，其他都係助力

曱甴平

係
今次大巴大巴咁打醒香港人
7月前個種攬炒精神冇晒
我同全世界講, 包括美國
今鋪香港輸左
我地一定玩爆香港交易所
同香港一齊攬炒啦屌你老母
不自由 全世界跟我地攬炒

啱
到頭來都係自己香港自己救
外力只係bonus唔應該依賴

其實好多人都為求法案通過行動小心翼翼左，部份人直頭走火入魔

下次垃圾會拎埋過半真係玩撚完

無錯
甴近平

112 約定你

所以參議院既暗湧真係打醒左我

一早屌緊 係啲人沉醉係呢條線到唔肯接受現實

知唔知點解人權法無得快d通過
因為支共比香港人更加有誠意
支共用好撚多錢收賣人
你班香港人做左d乜？
美國旗呢？
美國國歌呢？
Twitter 戰線呢？
記錄片呢？
展覽呢？

英國佬無撚用就搞三四個集會
美國佬幫香港人整條act 就得兩個集會
我係美國佬 都屌9你班香港人

三毛唔該收下皮啦
成撚日吹風話美國佬無用
如果無用 口交部同港共會出黎吠？

係好事
唔洗俾人阻住晒唔撚俾升級

所以我一直都反對d人話裝修影響法案呢d on9野
事實上一切都係利益作崇，睇死而家都係農業州既參議員反對

11.2 11.3 甴近平

無大國會純粹因為道德同正義感黎幫你，香港只需要繼續證明自己有被利用既價值，美國係唔會咁容易放棄香港呢個春袋黎打倒支共

依句會唔會講得太好

其實成日話靠自己靠自己
如果唔係美國睇住支那一早坦克碌豬
依家仲話把心一橫去盡佢
到時俾佢spin到變真恐怖主義佢大條道理軍事鎮壓

點解有人覺得純武力抗爭真係贏到支共?

無人救就自己嚟
而家係考毅力同靭力嘅時候
唔好再講咩輸了
只要肯行落去無得輸
一係佢殺哂我地

唔認為有人會覺得靠純武力抗爭就會贏到支共咪玩啦香港人槍都無枝，黑警都唔夠打啦，國際戰線就不嬲都重要

推呀

呢個真

千祈唔好攬曱近平炒呀

好多人都忘記左
香港人核心價值係攬炒

好多三毛係度吹風話唔好靠美國佬

美國戰線不嬲都好重要

一個國家咁大，一定有正有邪，而美國係正派多過邪，支共就相反咁者

11.2 維園見

咪係,仲不斷吹風武力升級攬炒
瘋狂勇武到失哂本地外國輿論支持
到時攬炒不成變自殺

真心想知係有鬼吹風定連登仔真係咁on9

自己屋企自己救

美國有能力將蘇聯解體＋日本經濟泡沫
對付支共有經驗啦

有人話要燒美國國旗添
對付美國企業
係咪痴線

咁呢d好明顯係鬼啦，捉都費事

好撚煩，成日都女要睇住條法案做野，神獸同裝修又話要驚過唔到
綁手綁腳，過左又唔知係咪真係咁有用

拖冧香港經濟洗牌

係 同意 一直都唔覺得法案有咩大幫助 係我地FF太多 夢快啲醒絕對係好事

聽日 維園見

盡力打呢條法案戰線就得，但唔洗抱有太多希望

agger

不嬲都話乜都可以爭取 但主線絕對係自己救

姐係咁
美國佬有哂經驗對付極權國家
e.g. 納綷，日本帝國，蘇聯
香港擺明做free rider
原因好簡單
做過free rider 既人就會明白
有時候係唔識做先要free ride人地
同埋唔識走去幫手 反而搞禍件事
對付支共 美國佬勁過我地多多聲
我地出手 真係驚幫倒忙

十八區至少一半唔開花，
唔好同我講香港人反抗！

美國仲叫你地和平㖭
其實呢度都吹左多次要和理非既集會遊行
不過到最後都出事即嘛

攬炒啦屌你

唔好有感覺係通過左就WIN左
佢只會用condom做完野之後比美國制裁
最後都係要我地抗爭

對支共黎講上到777都只係condom，底層既例子有蔡亮

你個名

佢地會一路叫人等過埋法案先

停止勇武一星期等法案通過
等通過先、等侵簽名先、等制裁先

全民勇武一定唔可行 但連續罷工罷課一定有用過每個星期前線 你見依家d狗絲毫不損就知咩事 但如果一日冇勇武既心 場運動係唔會進步

黑警打咗支強心針，聽日可以再打得大力啲

不如咁啊，想像下美國唔會通過法案

咪撚再用美國做藉口

美國分分鐘拋棄香港

自己香港自己救

以黑警既智力，有冇法案都係打得咁大力，美國制裁鬧佢地撚事咩

無計
班狗亂吠
依家依個時勢送頭機會極大
最好就整一條非常高質既影片類似winter on Fire
引起國際反應
好多美國人係通過nba 同blizzard
先知道支共d衰野
但唔知香港有人道危機 一國一制

攬炒先係主線呀

上個禮拜就話即
再之前好幾次係啲人見警察就上左頭

剛又睇完seven years in Tibet
再次感受到共產黨嘅仆街，西藏新疆都已淪陷
自己香港自己救，快閃也好持久戰也好，幾長時間都要堅持到贏為止

不過如果要維持呢場運動
每個星期嘅活動都要好明確（如聲援新疆人）

叫全部香港人升級變勇武
基本上係無可能
教育既問題
真係唔係一時三刻可以改變到
經濟攬炒先係出路
好心雙11就唔好去淘寶買野
特別班YouTuber

做所有嘢

一定要有plan b, plan c

一計不成 又生一計
要令對手無處防範

美國幫忙要感恩，人地係冇義務支持！最幫到自己嗰個永遠都係自己，香港人，加油！

就係以佢地嘅智力，覺得中國又贏，快啲制裁我啦！

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

支那以為攬炒晒香港d商家之後支那商家就可以進駐佔領香港市場
真係好天真

根本冇得退，一退就比共狗逐一擊破咁就冚家剷啦，一定要頂住條惡法！法庭依家都配合埋政府，所以只有自己救自己！

啱

DQ gphone等咁多日係咪就係要傾掂數
而家蔡亮唔洗驚了

Pish

自己地方自已救
你唔努力邊個都幫唔到你

裝修 罷食 打狗

準時！

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

2/11 15:00維園見！
甴近平

手足講得好，正面去諗，無人權法，大家用返自己對手去打好過，又唔洗驚有咩人唔鍾意

2014年無人幫手，都照打，但最後衰 內訌等到
今日6月都無諗過會有人幫，香港人咪又係照打，
而家要做嘅，我覺得係，幫和理非，淺黃打定底，人權法唔過，勇武手足做咩都唔割，仲會支持

和勇不割，不割蓆，不分化，不篤灰
兄弟爬山，各有各做
Be water my friend
Be humble

對唔住 錯手負評咗 推

本來我都天真以為人權法對中共港共既大炸彈，但其實遠水不能救近火，香港人都係要自救

推多兩吓 聽日維園見

絕對絕對贊成你講嘅說話，根本就係要回歸主線，自己香港自己救

曱甴王 甴近平

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

早啲訓 聽日見

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

香港靠番香港人
自己唔做 仲想靠人

經濟戰係主軸

勇武抗爭

個仆街政府靠啲狗

和理非

為勇武護航 打經濟最主要既手足

香港人！反抗！

希望多啲人識醒，盡快有返個心態

自己香港自己救

自己香港, 自己救
唔好成日諗住自己唔使付出，就有其他人幫你搞撚掂曬

聽日準時見！！！

3點啊，準時

啱呀，唔可以單單依靠其他人幫

全港開花

聽日見啦 唔講咁多

推推推

多謝巴打支持

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

發起人
甴近平

D

我就從此持續 攬炒

要攪到 藍 不聊生

戰鬥到底

講到美國食硬中國咁
如果係咁易
歐澳就唔會被滲透啦
美國宜家都開始滲透緊

下
9成主流港豬仲等緊人權法或者美軍解放香港
停曬手成兩個月，日日係度打飛機話比xxx賣港比美國搞喎 ，所以班賣港日日指住港豬嚟笑食好著好

自己香港自己救⋯

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

關咩事
港豬種free rider下流dna發作啫
之前周圍r隊友入來幫手，一r到勁人入就自己鳩hea等人做佢地嘅工作
港豬引以為傲多年嘅走精面發達之路嚟架，扮咩野吖

True 但我地唔係

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

同意 !

H

G

甴近平
只好靠自己了

經濟戰

你啲嘢好似等升職咁，決定權係人哋，急唔嚟。

甴近平
要通過

一日未過
一日都有時機撚

F

無錯，始終都係靠我哋自己

係啊等到所有人都消失曬 再立法啦

alright

街頭先係主線。

一早blocked

無視即可

過咗先唔會縳手縛腳，過咗海就係神仙

無好處

有好處

無

有

都唔可以話只有利益問題

美國議員聲稱佢地推法案
係因為見到大家舉美國旗

信唔信由你

通過又贏
唔通過又贏
trump話唔關自己事又贏
話關自己事都贏
點樣都贏，唔會輸，日日打飛機，成地精
幾百個condom俾人拉，d律師就賺到笑
自己就精神上勝利扮睇唔到
咁又點會有得輸呀

認同

你最多話就算無法案我地都會繼續，而唔係話有好處

啱呀, 就算食左偉哥係硬d, 但係都要自己出力去屌嫁

四中全會講明會由黨全面管治香港，今年美國過唔到方案香港就真係玩完，點都真係要過到

甴近平
曱甴王

11.2見

甴近平

但有利益都要證明香港人係抵幫
而唔係一pat爛泥靠晒美國

打到甴近平

出街啊

甴近平 721

自己唔抗爭，冇人幫到我地

112
甴近平

甴近平 甴近平 甴近平

國際線其他線都好
都只係輔助
最主要都係
香港人搞翻掂香港

啲法案撚真係好撚煩，一日到黑諗住美帝嚟打救，以為自由民主係天跌落嚟，唔洗自己爭取

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴
11.2見

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

經濟抗爭係點解......?

港豬日日準時返工，每日為社會付出勞動力/生產力，增加資本家財富，政府從資本家身上收取稅收，亦從港豬身上吸取稅收。政府再將呢d錢用黎養狗打返抗爭既人，有多再上繳支那俾佢地搞一帶一路，黎收買其他國家，拱固支那國際影響力

全民換美金

諗番起都好笑 戰意最盛個陣叫人休息

講起真係好想重演10月4既盛況咁樣既分區戰持續到一星期我地贏硬

個陣我係公海俾班休息撚狂屌

tg公海都係咁?我諗連林鄭都冇諗過4號反彈一日就完
不過算啦繼續堅持行動，繼續進步

美國係食硬中國
如果佢繼續玩大
貿易戰已經定左勝負
美國自損300殺敵3000000000
不過有d國會議員唔想自損姐

英國戰線都係

見到啲post成日講 所羅門話 見到都躁
係要爭取國際支持，但我哋要既係盟友(國際關係咪又係講有冇利益/共同敵人)，而唔係俯首稱臣咩都人哋話乜人哋話物

7 8 月最多事嗰陣都未輸啦.......

10月4號晚係有全港分區大騷亂既影子

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

但林鄭既個人不當行為有咩咁重要？做走狗執行中共既災難性決定仲唔夠制裁佢？